啱啱再睇翻頭文字D

有無人覺得, 日本, 香港再加台灣, 夾埋一齊做共和國係最合理既一件事?

文化, 人文質素等等最相近

邊撚到似?

官方語言係英文日文加普通話, 寫既就英文日文加繁體字

唔通同支那似?

有日本底, 而且一定好過支那

同支那唔似 不等於 一定要同其他地方似

全球有邊度人差得過支那